回帶吓高登十年前舊POST 唔知呢批巴打去晒邊呢

如果將來想研究香港本土意識和反共情緒既蘊釀，呢D POST幾有用了
而且不得不說十年前既高登討論既質素高過今時今日兩登
亦可以見到中共五毛既滲透程度仲係好低
golden old days，無緣復見，更可悲既係，二十年後可能連連登都不復存在日
香港網民壽終正寢

推

(學術mode)小弟都有諗用網絡論壇黎研究下社會觀念、掌故等等
但資料真心太多，好難簡擇

黃超林又想翻身吖

兒登,有名你叫

綜援新移民 = 冇牙佬張飛人
你走去留意呢條友是咪on9?

當年啲user name應該俾兒登仔偷哂